有無人覺得而加買到廁紙漂白水係街行，會好多人望

如題

拎住盒口罩仲多人望
尤其超立體，三次元呢啲

有無師奶走黎問你係邊買

危險度

口罩>>>>>>酒精>漂白水

廁紙皮已收

口罩>>>>>>酒精>漂白水/滴露

唔覺 本身多人望
利申:連登中上樣

圖呢

今朝有個廢老拎住兩排廁紙，有個廢老走過去問

唉
香港變成咁

隨時比人搶

係
拎穩d 呀

如果有個人用手推車推住幾箱口罩，你問佢賣唔賣佢打死都話自用
你估香港人會唔會搶

有 琴日就有1個

我經常比人問邊度買廁所/濕紙巾

我前幾日行番屋企途中
有個婆問 係邊買架

我依家去拎口罩驚比人搶

香港人而加唔會
可能第時仲係咁難搵嘅話就................
會

捉到實呀絲打

望咪望

咩劇呀

大時代嘅續集<世紀之戰>

唔係講笑

日日出去交收口罩真係有d 驚

廁紙無辦法，好難唔俾人睇到

其他想辦法入袋包好，最好入兩層袋或可以分開逐樣裝

日日都有得交收 咁好嘅

係呀
拎環保袋

大陸搶搓手液搶到出刀

啲師奶會追撚含

帶住個CSI口罩仲多人望.

危險度第1，一定係口罩，
拎住10盒行街要搵黑膠袋笠住，
交比朋友好似賣緊老翻碟咁，要拉個身遮住先可以拎出黎比

carosell 真係好多人買

CSI好易認，佢果隻綠色係好sharp
廢老區好多老野阿叔師奶戴緊

由佢地帶

有得帶好過無

試下先

香港輪落到咁

尋日拎返新年前訂嘅嗰兩盒白元（訂得太少）
收到貨即刻拆紙皮箱放入自己個背囊度

係屋企望出街 個個揸住兩條廁紙

咁耐先拎到
Btw 係邊訂架

香港人財產

買到廁紙漂白水滴露
你會有種凱旋歸來嘅感覺
當然依啲感覺無人想要

係 之前拎住支花王漂白水 勁多人望 好似揸法拉利咁

廁紙真係試過
在長沙灣行一陣已經有3個人問你d 廁紙邊度買

做乜貼連狗

喺超市手拎住2支洗潔精咋

啲c9都望到實

痴撚線

係

唉
I know that feel bro

唔係掛 洗潔精大把貨喎

之前拎住合口罩

幾個師奶想過嚟姦撚左我咁呀

搬貨佬正式升級做搬運師
可能有師奶為左攞料去同佢地做愛呢

呢度？ 而加好似無得賣了

真。
拎住條維達d 40路人妻直頭想追住我條撚含

屌有畫面嘅

真～的～

Well ....

遲吓都係唔好咁高調啦
好快啲人見你手上有口罩直接搶鳩你

好撚陰沉啊

你有冇份做？

你屋企無廁所？

我試過有人叫我賣比佢

個次先見有兩條on9一人一盒口罩係賣衫店到行出黎，我阿媽望佢兩眼就沾沾自喜勁大聲話依加啲人見到口罩都望實哂，呢啲肯定平時冇人望佢地

我拎住嬰兒濕紙巾有師奶黎問我
我覺得自信返晒黎

試過拎兩筒濕紙巾由九龍灣搭巴士返大西北
多人望到驚

可以溝下師奶

試過拎住盒csi有幾個人走嚟問我邊度有得買

我琴日戴N95啲C9都係咁望

廢老拎住盒口罩 好吸仇恨值